點睇騰訊暴力托市？應否考慮熊轉牛？

跪求師兄指教

牛左聽日等變錢